[LOL]上路鬥士英雄討論區

扑頭仔s8最強 不服來辯

年年都係個啲英 有咩好討論

rumble flora屌打哂

山羊唔差